
Fike:
Горячие объятья, люби меня так, как я тебя,
Кому-то любовь — игра, кому-то любовь, как проклятие,
Блядь, опять аппатия, опять не могу унять её,
Вчера была страсть, а сегодня снова осталась симпатия.
Наедине больше тяги нет в души в глубине,
Я больше боюсь того, что она не остынет ко мне,
Не в моей вине ее невыносимые боли,
Не было силы более с ней оставаться в неволе.
За романами романтика гаснет, практика всё опасней,
Тактика двух психопатов сыграла плохо на нас с ней,
Если кипели страсти, то было пламя не сбить
В этих моментах любишь так, как будто хочешь убить,
Когда моя невменяемая тяга остыла,
Она обещала простить, но так и не отпустила,
Ушла Лямур как будто помер Амур у неё,
Хватит пасти меня, дура, ты не во вкусе моём!
Давай спустись во мглу, воткни в мою куклу иглу,
Но, чтоб опустить под каблук, не жди на каждом углу,
Оставь меня в покое, знаешь, я не так уж и глуп,
Падать под кнут, идти ко дну от распахнутых губ,
В глазах опасный яд, неясный размазанный взгляд.
Которым она меня, как сетями, тянет явно назад,
Что с тобой? что в тебе? что теперь этим веришь бредням,
О том, что под ядом вредным ты всё излагаешь конкретней?
Мне больше жаль её, жало жалит желая мстить,
А я выживая должен молить, мол, меня отпусти.
Уйдя от гневной ведьмы, гореть в огне мне и ждать,
Когда эта псих-больная придумает что-то опять?
Любовь не дарит рай, а с болью внутри умирает,
Если ты любишь, ты камикадзе и ходишь по краю,
Я буду любить кого-нибудь так, как она меня,
И буду страдать от боли такой же, как сам причинял. 
Припев:
Любовь — это на небе танцы в чудесном раю,
Что накрывают тебя с головой!
Любя не думаешь о том, что стоишь на краю,
Омута манящего тебя за собой!
Отпусти меня! Дай мне покоя!
Прости меня! Забудь про былое!
Не было нас, не было слёз и тяжёлых цепей,
Что приковали меня так сильно к ней. 
Jambazi:
Скажи мне где правда, скажи мне где ложь,
Скажи во что именно верить мне, когда ты врёшь,
Твои ладони режут мою кожу, словно нож,
Это слёзы или это просто дождь?
Ты вновь кидаешься на шею мне за всё простив,
И я уже про всё забыв, принимаю твой порыв,
Но я не смогу никогда понять,
Как ты хочешь заключить в объятия то, чего не удержать.
Вырвать моё сердце с корнем из груди,
Растоптать мои мечты, а потом прошептать «Прости»,
Каждый день за собой поджигать мосты,
Вновь пытаясь потушить их, чтобы до меня дойти.
Скажи как счастья ты найдёшь неся столько бед,
Это любовь или параноидальный бред?
Страх за тебя внутри моих вен,
Ведь кто любит, губит меня каждый день. 
Припев:
Любовь — это на небе танцы в чудесном раю,
Что накрывают тебя с головой!
Любя не думаешь о том, что стоишь на краю,
Омута манящего тебя за собой!
Отпусти меня! Дай мне покоя!
Прости меня! Забудь про былое!
Не было нас, не было слёз и тяжёлых цепей,
Что приковали меня так сильно к ней.
